{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 써니힐펜션(오로라 가루 증정) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約した人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡し、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室が不可能な場合もあり、未成年者の場合は両親と一緒に入室できます。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 一軒家ペンションを利用すると、愛する家族や友人と一緒にプライベートな時間を楽しむことができます。 IPTVとWiFiは利用可能で、子供と乳児を同伴する際は安全に注意する必要があります。 夏はプールで暑さを避けることができ、複数のオプションで利用できます。 カラオケ、セミナー室、ウォータースライド、フットサル場、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設がご利用いただけます。 レストランでランチやディナーを楽しむことができ、鉄板バーベキューもできます。 駐車が可能で、周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、マダンバウィ遊園地、加平四季ソリ場、清平湖などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡し、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が不可能な場合もありますので、ペンションに確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は両親と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "カラオケ、セミナー室、ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、マダンバウィ遊園地、加平四季ソリ場、清平湖などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 456
    }
}